屌你 笑撚死 連外國媒體都知道何畜妖 假學歷

9分鐘開始睇

紅媒黎ge屌你

支那 根本係外國
香港幾時獨立